<h1>VKontakte</h1>

<p><em>A seção será atualizada</em></p>

<h2>Configurações</h2>

<h3>Geral</h3>

<p align="justify">No bloco "Configurações de Perfil". Ative a opção "Ocultar bloco de presente".</p>

<h3>Privacidade</h3>

<p> align="justify"Para <strong>todas as configurações</strong> nas listas abaixo, primeiro definimos "Somente eu", se necessário, adicionamos pessoas através das opções "Somente amigos", "Alguns amigos" ou "Todos os amigos exceto...".</p>

<h4>Minha página</h4>

<ul align="justify">
<li>Quem vê as informações básicas da minha página</li>
<li>Quem vê as minhas fotos salvas</li>
<li>Quem vê a lista dos meus grupos</li>
<li>Quem vê a lista das minhas gravações de áudio</li>
<li>Quem vê a lista dos meus presentes</li>
<li>Quem vê os meus amigos ocultos</li>
</ul>

<p align="justify">No bloco "Quem é visível na lista dos meus amigos e inscrições", selecione todos os amigos e todas as inscrições.</p>

<h4>Entradas na página</h4>

<ul align="justify">
<li>Quem vê as postagens de outras pessoas na minha página</li>
<li>Quem pode deixar entradas na minha página</li>
<li>Quem vê comentários em postagens</li>
<li>Quem pode comentar as minhas gravações</li>
</ul>

<h4>Fotos</h4>

<ul align="justify">
<li>Quem pode-me marcar em fotos</li>
<li>Quem vê as fotos nas quais fui marcado</li>
<li>Quem vê a localização das minhas fotos</li>
</ul>

<p align="justify">Vá para o painel de controle "Marcas na foto" e remova todas as marcas:</p>

<ul align="justify">
<li>Reconheça-me na foto. Os algoritmos do VKontakte <a href="https://vk.com/@vk-ai-photo-tags">irão oferecer-lhe fotos</a>, onde você pode se marcar.</li>
<li>Mostre aos seus amigos fotos reconhecidas comigo. Os amigos verão fotos suas no feed e poderão te marcar. Apenas você pode confirmar a marca.</li>
<li>Reconheça amigos nas minhas fotos. Os algoritmos irão sugerir que você marque amigos nas suas fotos.</li>
<li>Mostre o bloco "É você na foto?" no feed. Um bloco aparecerá no feed onde você pode confirmar ou excluir a marca.</li>
<li>Mostre o bloco "É um amigo na foto?" no feed. A inteligência artificial encontrará seus amigos nas fotos e oferecerá para marcá-los.</li>
</ul>

<h4>Contacte-me</h4>

<p align="justify">"Com quem estabelecer uma conexão direta em chamadas" - selecione "Somente amigos"</p>

<p align="justify">"Quem pode encontrar meu perfil ao importar contatos" - selecione "Ninguém"</p>

<p align="justify">"O que é visível em vez da minha foto ao importar contatos" - selecione "Imagem com uma letra"</p>

<h4>Histórias</h4>

<ul align="justify">
<li>Quem pode ver as minhas histórias</li>
<li>Quem pode responder às minhas histórias com histórias</li>
<li>Quem pode enviar opiniões para as minhas histórias</li>
<li>Quem pode ver felicitações para mim nas histórias</li>
</ul>

<h4>Outros</h4>

<p align="justify">"Quem pode ver a minha página na Internet" - selecione "Somente utilizadores do VKontakte"</p>

<p align="justify">"Que atualizações os meus amigos veem nas notícias" - removemos todas as marcas.</p>

<p align="justify"><strong>"Tipo de perfil" - "Fechado"</strong></p>

<p align="justify">"Quem vê o número dos meus passos nos Passos do VKontakte" - escolha "Somente eu"</p>

<p align="justify">"Quem pode ver a minha atividade nos jogos" - escolha "Ninguém"</p>

<p align="justify">"Quem pode ver a minha atividade em miniaplicativos" - selecione "Ninguém"</p>

<h3>Configurações do Aplicativo</h3>

<p align="justify"><em>A seção será atualizada</em></p>

<hr>

[⬅️ Anterior](17-telegram.md) | [⏫ Tabela de conteúdos](../README.md) | [Próximo ➡️](./19-instagram.md)